小肥係咪退出左樂壇

除左見到佢上viutv showtime我主場之外
好似無哂聲氣
仲有無唱歌
小肥唱歌真係好撚正

時光機

寵物

時光機真係好撚正
間唔中都會拎返出黎loop

時光機最好聽，仲有負親

好似好耐冇見過佢上電視

近排先知佢上viutv